IG買毛公仔

點解好似咁平?係咪好多假貨?
好多話景品，係咪想話人知係夾公仔夾返嚟平賣?
有無黃店????

唔好買

你分唔到咪買LOR 買我平公仔呢D冇咩價值 自己中意就得

因為多假貨？

景品公仔不嬲唔值錢

岩心水咪買囉

屋企大把公仔 全部夾返黎 已經賣左好多

我擔心嗰啲係冒牌貨

人哋夾返嚟賣畀你

夾返嚟啲地方會唔會係假?
抓樂霸=台灣?
啲公仔真定假......